疊馬囉

唉

隻豬d頭髮

babychu黎

... who r u

又點啊

有bug

???

幾時見過cap帽頂有窿 走啲頭髮出嚟

十八區 連登豬 (供給文宣組及所有連登仔用)

去講 順手支持吓

on9 post 拉

有支持 佢第一隻 大仙豬就係我嗰區豬

#4你朋友

點解？

babychu

關我咩事

咪扮啦

真係唔係佢呀
要點先信

雖然唔知你點解唔認
我諗你一定有苦衷 每個人都有過去 咁我都唔迫你

好煩 唔係點認

得喇大家都明
以後唔提啦

唉 你鍾意啦
總之我唔係呀屌你

講好唔提

收左皮

無事嘅無事嘅